其實睇番沙田 入到商場如果唔係著黑衫根本分唔到你係路人定示威者

點解仲要咁執著著黑衫比黑警點相?
又話要be water 不送頭
而家著唒制服咁同叫人拉自己有咩分別?

根本而家黑警亂拉亂打
先更加無必要執著係咩顏色
而家個活動唔係叫乜野黑色運動
唔會無人著黑衫就失左焦
點樣保護自己先係最重要
佢係商場打錯d 藍絲先係最好既事

呼籲大家唔好再叫人著黑色衫
既然大家各有各做
著到彩虹咁五顏六色先係最合理

講左好多次，唔係唔著黑衫，係帶多件衫換

下 如果咁得閒換 點解沙田d商場咁多片都係黑衫人落單?
點解要咁執著黑色衫?
唔通雨傘果排又個個著黃色?
根本就無必要

真係歡迎大家公開討論下一齊著黑衫個重要性係邊呀?

條條片都係商場入面有幾個衫人比差佬追
則邊幾個著其他色既市民

話我聽黑衫有唒咁重要?

而家好多時無空間無時間你換
男既都要搵個無鏡頭地方換啦
女既更加麻煩
好似尋日 遊行都未完開大波 一時間去邊度換？
換衫呢個問題都要be water先得架

黑衫係戰術黎 走先換

屌你老母次次都要解釋點解要black bloc, 係咪想推前線去死

乜野戰術呀講黎聽下?
點解沙田商場入面咁多一批批黑衫人比人追住打?

咪有人著橙衫走過去學人玩圍揪, 結果點埋相(唔知有無點錯啦)
黑衫還黑衫, 你走嗰陣換衫(其他色又好黑色又好)咪得囉

黑衫唔代表乜野
日頭合法遊行都係黑衫

如果琴日伸黑警一腳果個著有顏色既衫，一早比人拉啦

黑群有时会被媒体误解成一种单一的会员制组织，但事实上它只是一个偶尔会被使用的战术，人们在不同的时间，也可以采用其他的抗议战术。

Cap 番你段wiki 比你睇呀
人識唔識變通呀? 黑衫一定岩?
我睇沙田商場入面好明顯就係專打黑衫
其他色就放囉

警察：點解我地要分？

善用起底功能

口罩後生仔呢樣冇得改 同埋佢地覺得似就會當你係

你走甩左佢一定睇cctv黎搵你
全部黑衫就好難搵

下次一於真正be water，著返平時衫，你班黑警夠膽就打埋黎。

全部著黑杉 無咁易比人點相

呢個真係值得討論
而家究竟係要盡量保護唔好比人亂打
定係保護其他人唔好比人點相呢

換衫無乜空間討論 因為d 狗突然衝埋黎根本換唔切

黑衫係保護同路人呀！

唔上前線，咪幫手分散下D龜既注意力
分唔邊個打邊個
定你想勇武派比人拉哂，無人幫手抗爭?

簡單問你，俾人捅眼個個咩色衫？

灰色呀印象中 咁又點
好多條片都係一大班黑衫人比人追住
上水跳橋果個都係黑衫啦

唔係全部著黑衫黑褲黑鞋對方咪好易認到你囉
到時cctv秋後算帳即刻易好多

唔怕熱咪笠多件底衫，
無做過既，比龜逗，最多咪比人問候老母
義士比人點相，返到差館比人打死都無人知

問之前可以用下個腦先

同你講緊著咩衫都係俾人打架啦懵撚，統一顏色係為咗走甩都盡量避免睇cctv用衣著認到

咁如果著黑白灰同其他低調色既衫會唔會好d 呢?
唔鮮色衫 橙 紅 黃 鮮綠 減低認到既機會
我只係覺得而家一班人剩係著黑色衫太顯眼

認真，著五顏六色等佢分唔到
冇甘容易即時搵目標打人
仲可以及時暫避

市民活動地區+平民衫
>>令警隊草木皆兵
>>佢地打人，50%傷及無辜
>>警察裝備更明顯可見

一退就即刻去換衫啦

入左商場，要一個黑衫同口罩人都無！

你話廁所會好多人，ok咁多賣衫既舖頭，拎件衫入去換有幾難？

有咩分別？
到咩咪專捉著黑白灰色衫既人

其實大家著黑係要black bloc咁 保護群眾唔好咁容易被trace同點相
但一定要帶件非黑深色既衫去換 我個人係入面著淺色背心 出面黑T
有咩事即除即dum 唔好猶豫

著黑衫唔係等佢地難d現場拉人啊，佢要拉你著咩衫路過都拉啦。
著黑衫係想佢拉完之後增加佢告你時既搜證難度，當佢捉你掟野，之後睇返cctv全場黑色，冇掟嗰d又係黑色，有疑點難以證明係你，咁咪難告囉

依家根本見後生仔就逗，你今次著黑白灰，下次咪專逗黑白灰

比龜逗2下最多谷住道氣
義士比人搵到係重傷

樓主無腦

咁咪保護唔到義士

true

咁著黑色衫都可以係途人
你著平民衫
好易有一個特徵就比人事後點相

佢地好強調cctv 無咁易認到人
呢個值得商確
問題係商場一大班人都無諗住衝
無諗過比人拉
咁係咪應該提供番一個方法去比一班唔想比人拉既人呢?

各自爬山就係要各有各做
如果唔著黑衫都係分化我真係無野好講

傻閪 著彩衫俾狗秋後算帳你咪含撚囉

著黑衫，到行動完先換番自己鍾意嘅顏色

其他人乜都無做過照著黑色做人海掩護

唔係要你著其他衫咩都唔做，
而係可以及時混入衝突區，猛翻義士出黎
甘咪仲容易救

解決方法係打定底，一入即除
但我覺得唔好係附近掉

咁就好易同平民撞色
因為而家藍絲出街基本上一定唔會著黑衫
但係擴大左個色調
佢地唔通真係黑白夾都日日唔著
買過唒d 衫?

想問樓主有冇落過前線 有既應該知道黑衫幾緊要 冇落過既唔該收皮唔好學人帶風向

當然 帶衫換好緊要各位

入去果時換撚晒衫啦傻鳩

靚女既話 可以著連身裙 塞裙擺入褲 除T除褲走
熱係熱D 但一換就完全認唔到係你

黑衫要有用
首先係要唔衝的人一配合你著黑衫
而契弟不如香港人明顯唔會

所以唔好太教條

我琴日就係徹既時候係商場入面換返其他色衫 點知換完先比班狗追 去到成排人鏈既時候 得我唔係黑衫 係咁比班狗個cam影住 如果之後要點相捉我好撚易

想救人/增援，著其他色更容易掩護前線
前線可以選擇換衫/照著黑色
但要增援/掩護，其他色反而更安全

記得掉左件衫佢

如果要行動應該著黑衫
其他色衫就和理非集會或者走果陣用

問題係尋日以為入商場就可以換衫休息，點知爆發衝突

咁即係換定唔換呀 真心亂
又話要著黑衫又話要換衫
其實我係想討論遮
大家一味屌無意思

其實黑加反光最好！cam影唔到

其實應該係見後生就扑 未必關黑衫事

換番個角度講
最大問題係男人就可以即場隨處衫換遮
女仔根本無可能
入面著多件亦都好強人所難
3x 度仲著兩件
有d 怕熱既可能會熱暈中暑之類

發夢換完衫一出廁所全部長盾,可能我因為換咗衫先冇事

黑群（Black Bloc）是一種抗議遊行活動中使用的戰術，其特徵是每個人都穿著黑色服裝，使用圍巾、墨鏡、滑雪面罩、帶襯料的摩托車頭盔或其他隱瞞和保護面部的物品。[1][2]如此著裝使參與者之間難以區分，從而用來隱藏遊行者的身份，阻礙當局的刑事起訴。同時它也可以用來保護面部和眼睛，防止執法者常用的諸如辣椒水噴霧劑等物造成的傷害和眩暈。該戰術讓團體呈現為一個龐大統一的群體，並且促進團結。[3]黑塊的參與者往往是與無政府主義相關的人士。

該戰術興起於20世紀80年代的歐洲自治運動中反對驅逐盤踞者、核電站以及限制墮胎等政策的抗議活動中。在1999年西雅圖的反對世界貿易組織（WTO）的抗議活動中，一個黑塊群體破壞了西雅圖市中心的GAP、星巴克、老海軍以及其他跨國集團零售點的財物，黑塊隨之獲得了在歐洲以外更廣泛的媒體關注。

黑群有時會被媒體誤解成一種單一的會員制組織，但事實上它只是一個偶爾會被使用的戰術，人們在不同的時間，也可以採用其他的抗議戰術。

換衫左又話比人點相
女仔唔換又比人追住扑
其實而家件事好矛盾
你話就話保護唔比人點相
咁唔想比人扑果d 可以點自保?
當然你著咩衫都可能比人扑
我都想討論下有冇其他可行性
而家cctv 咁高清
唔係幾十年前d 白白mon
著黑衫可能仲有效 但係效用有幾高我覺得成疑

全香港人都著嘅時候就認唔到邊個打邊個

黑衫都可以係途人

熱到pk喎
咁耐以黎都係帶件唔係黑色衫去
btw 721可參考下呢個著法 thanks

但係而家藍絲一定唔會著

睇電影見到所有人著一式一樣既裝束互相掩互 玩hide and seek 難D捉

唔係黑衫好易比人點相 睇到藍page有人貼粉紅衫義士 捉冒警同搭火車既圖

警犬唔會理你著咩衫都打 黑衫保護人好過

著黑白灰其實已經一街都係
反而你一班人著黑衫跑黎跑去醒目好多

如果個個唔同色咪好易點到相囉
要人講幾多次呀

套戲發夢個時睇既

講真外國Black Bloc親多數都係秋冬季，
香港夏天三十幾度仲著黑衫吸熱，真係玩死自己友
起碼都轉White Bloc啦

最弊個分別係人哋啲狗唔會撲出嚟追咬， 香港嗰啲會， 結果所有著黑衫嘅中撚晒

時代會變
我只係覺得戰術都可以因時制宜
無理由盲目相信單一戰術
掉番轉我覺得係商場如果大家唔同色衫
入到去真係分唔到食客同普通人

但係警民衝突對峙既時候的確起到保護作用

衝去打差佬咪要黑衫
走佬咪換其他衫

有幾難

唔通影晒你紅色衫打差佬?

尋晚係入面換左衫都比狗咬 根本無差別攻擊
唔好比人帶風向，著黑衫係正確退場搵地放換衫扮平民
必要時放棄裝備保護自己錢財身外物，有需要識下現場手足（年紀大小小）講下好多人唔可以行咁前 但相信要佢地用錢去支持絕對無問題

D 女唔可以周街換
會唔會提高左佢地既風險呢?
見到d 女比人打真係好撚嬲
男人老狗都預左比你扑頭

已經唔洗你企最前
要你著件黑衫掩護下前排被搜證都唔肯？

黑社會劈油先著黑衫

邊個女人唔識笠多件上身除左入面件衫呀

係咪我精神分裂

你估而家冬天咩
係條街仲要跑黎跑去
暈撚左啦

我都唔知咩玩法

建議黃黑白灰四色，要淨色, 要黑面巾cover
一來有番black bloc 不能認人effect，二來方便喬裝

呢四色太common, 其他街坊比人拉/打可增強市民反政府情緒

換哥下先著上身
然後除左入面件黑衫喎Ching

我諗我叫人著到彩虹咁係唔何理因為鮮色易點相
如果著黑白灰會唔會好好多?

真係遮我唔識
點樣著左件衫上身
然後除入面件黑衫又唔走光?

尋晚咁亂入商場好多人無換可以反擊d片都睇到啦起碼無咁易比人認到

女仔可以就咁著件tee係面已經解決啦
最緊要知道安全地方就換啦另到更加難追查各位身分

黑衫係因為等示威者冇記認 你睇到紅衫位巴打比人點左相

等班警察冇辦法記認示威者

黑白灰得唔得呢咁?

首先，black bloc係戰術黎架屌你老母，每個人都著黑衫，戴口罩面巾，包頭，就可以令參加者難以比班狗區分，從而用黎隱藏大家既身份，阻礙當局的刑事起訴。
唔撚係因為大會dress code呀
仲有，你地成日話咩著黑衫易比狗鎖定剛逗，屌你老母你識換衫架嘛，一早叫左你地帶第二種色既衫去換架啦。你一出門口就著件黑衫著到返屋企，唔逗你逗邊個呀？
見到班一睇就知唔上前線既鍵盤軍師係度放山埃tips就扯火。以後邊個叫人唔好著黑衫可以即block，一定係想

其實咩色都唔緊要，最緊要係有件淨色t

唔得！萬一個條防線得你一個灰色你點算？

你咪唔好著囉，到時你突出比人target後果自負

女仔要換衫千變萬化到你想像唔到啦。

其實街外應該換定
商場無死角 太多cam
當然 你入衫鋪試衫出番嚟唔同咗衫wfc

咁點解唔直接全黑呀on9

睇樓豬講啲野都覺得佢戇鳩鳩咁

姐係點？黑色=示威者=要打？

係呀係呀，對住個鍵盤就可以做軍師啦

用個腦諗下啦，30幾度係條街到又跑又佈防，一早濕撚囇啦，班狗睇你個身都估到你啦
我想問可以係邊到換衫呢？一直都逃亡，啲狗又已經入囇商場

吓？

擺一年的假acc撥火
當中n次改會員名
五毛狗常見手法>完全封鎖

前線唔怕比人拉同你去衝，你自己竟然講得出怕比人拉就唔幫手cover下前線，你會唔會自私左d 呀？

有啲係換左衫但又衝翻出去

唔著黑衫點保護勇武兄弟, 個個唔同顏色好易比人trace番出黎, 好似琴晚打狗個班兄弟咁, 全部一樣色, 你拉邊個

最重要係走佬個陣有另一件衫換, Tshirt嘅野, 男人老狗咪就咁換囉, 女仔咪一鳩笠上面囉

冇衫既話 深藍都得既 總之著接近黑色既衫就得 白灰就唔好啦

唔著咪咩色都打囉
著左前線做完野換衫
後面最慘捱下打但告唔入
你用下腦啦

CCTV 影住你着件咁特出嘅衫猛義士 第日秋後算 帳 搜證 檢控 實第一個揾你 你套件就係最有力嘅證供 請參考魚革嘅案例

FACEBOOK見有個手足著深粉紅衫，就衫點相，如果大家都黑無咁易搵

個個唔同色好易俾差佬拉，差佬報上台有個紅衫男人你話咁快俾其他巡警拉鳩咗，樣都唔使專登認

樓主冇腦學人帶風向 一味睇住個live就想學人做軍師

唔撚閪用腦
見你黑衫就拉 到最後因為辨別問題唔會告到
著其他色既被點相 要搵證據易幾撚多
醒少少啦

你生個閪腦咪亂囉
討論你老母咩 search下都一堆post啦屌你老母

唔係喎 著白衫都比人逗
只要你係後生仔

你訓左幾耐？
定係你個acc係買返黎？

帶多件好撚難咩？
睇情況做人啦

帶多件

一定有好處. 至於遊行黑唔黑色就自己決定

其實我都提出過過好多次
但連登話要blackproc就一定要blackproc
所以我已經收左聲

一定係帶多件 事後睇cctv好撚易認到你咩色衫 同影到嘅相同捉到嘅人做翻matching到時仲點兜 除非你係真和理非

被插眼個位都唔係著黑衫啦

上海灘賭聖呀 著黑衫就抵俾狗打

呢個啱， 你全部人著到uniqlo 彩虹咁， 起碼一散咗落單可以混入人群....